【表揚義士】難捱的關口請你記住唯萎 努力保衛

有邊個比佢出得更多力？依家竟然俾人篤灰？突竟良心何在？

*究竟